[突發] 李漢X！咪撚以為咁樣就唔認得你！！

代朋友開
0215係尖沙咀mira出現

有無屌佢老母

光頭👨‍🦲真慘

唔敢凸個龜頭出黎呀

過去問佢幾點

似咩
咪點錯相喎

唔似

唔似 咪亂咁點相

買咩呀佢

東方昇黎渦 手足認錯人

728 去集會！728 去集會！

夜媽媽包住個頭肯定係gay

728 3點遮打

冇頭髮係唔會令到時我驚架

咁夜u記點會開
佢應該想講1415

李蛇

好人好者點解要包住個頭

頭D對白嚟

sor 冇睇

肯撚定係佢，私私縮縮！
成撚日望下後面！
把死人聲咁撚難聽！

btm，係14215先啱

衝出黎

問佢有無戴錶啊？ 睇下佢點應你

見到佢老婆仔女 記得問候呀 話比全香港人知佢係元朗打人既幫兇
有冇人知佢住邊呀
街招唔少得啦

有冇佢老婆張相，頭先係佢隔離

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔好hit and run

笠個condom好過啦柒頭皮

唔好圍佢 唔好戴口罩hit and run

唔好戴口罩hit and run

行得正企得正
洗唔洗包到咁

好撚似東方㫒

推

東方昇 黎咖！

咪撚認錯 方東昇呀

做乜要笠住條底褲出街

夏天戴綠帽,好難認唔到.

東方昇

呢個係東方昇

圖中人無咁猥褻

DLLM 仲唔係東方昇？

東方昇嚟架喎

同東方昇say個hi

請代為問候

光頭王

完全唔似佢喎
佢真人好撚大隻見過2次

同東方昇其實真係幾似

東方升真係扮得好似

有頭髮邊個想做李sir

我覺得唔似

佢真人真係好大隻，上身好撚橫。
好肯定係佢

佢個樣真心似AV男優

Push

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

我衰騰驚一唔會輸比同一個對手twice

埋去享佢個頭三次佢都唔會打你

👳🏻‍♂️👳🏻‍♂️👳🏻‍♂️👳🏻‍♂️
👨🏻‍🦲👨🏻‍🦲👨🏻‍🦲👨🏻‍🦲

越睇越似東方昇

李蛇買野俾錢果陣 人地staff問佢俾現金定信用卡/EPS
會唔會答人 你咁問我係唔會令我驚嫁

返屋企睇返10次

呢個睇落後生咁多
邊忽似

你大叫東方昇屌你老母咩

東方昇黎架話

生得似李蛇簡直係榮幸啦

認真呢 係佢咩

大J

光有頭！債有主！

有冇巴打過去屌柒佢
拍埋片

up

東方昇？

千祈唔好襲擊落單警務人員
會散播黑色恐怖令警務人員冇辦法公正地執行職務

鄧大腸

好撚柒呀 屌你老母

係佢後面叫李先 睇下有無反應

個頭光左 睇到呀可？

個人認為好似

十幾萬一個月都要買u記？

你咁樣我係唔會驚架

問到未？

光頭狗出沒 汪汪

東方昇嚟

呢d眼好易認

你唔好以為咁樣佢會驚

去問佢幾點

真係好撚似東方星

東方昇黎既喂

你唔會令我驚架

Hi你老母

好人好姐點解要頭巾加太陽眼鏡

洪天明黎既屌

你爭兩個字 臭閪

驗眼

暴徒

三十幾度仲戴帽咁on9

我們都是李sir👳‍♀️

如果唔係黑警既話 呢個打扮幾型

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

前線認好啲槍，同所有人認好啲旗！！

Exactly

如果我無頭髮，我真係會好撚驚

屌你老母樓主，洗唔洗咁撚驚呀，影張相都唔敢

好似...個鼻係一樣

咁都畀你認到

唔似+1

下 唔多似喎

唔好嚇親人丫！！！！

最乖拍檔東方昇似到仆街

此地無光頭三百兩

未confirmed唔好亂po啦
之前夠有個呀叔似林兆波
一陣原來係自己手足去買黑衫既
樓主係咪幫人保釋？

東方昇黎嘅喂

露出半個龜頭

係東方昇佢使包頭？